［突發］紅隧 紅磡出口大量狗隻準備搜巴士

成個紅隧口巴士站都係狗
差唔多埋哂位
手足過海小心

影唔切相 有手足係附近可以補相

推推推

推

甴近平

無人理

三十隻起跳

甴大大

Push

Pish

mon po狗小心紅隧高空擲物呀

push _